\begin{center}
    \large
    \textbf{KATA PENGANTAR}
\end{center}
\vspace{0.5cm}
\par
Puji Syukur kami panjatkan kepada Allah SWT atas selesainya laporan kerja praktek yang berjudul \textbf{"Pembuatan Template Web Cek Ongkos Kirim Dan Analisis Penilaian Pada Sistem Simulasi UNBK Di Aksamedia"}.
\par
Dalam melakukan penyusunan laporan ini, kami sangat sadar sepenuhnya bahwa laporan Kerja Praktek ini tidak terlepas dari bimbingan, semangat, serta dukungan dari banyak pihak, maka dari itu kami mengucapkan banyak terima kasih antara lain kepada:
\begin{enumerate}
    \item Bapak \textbf{Geri Kusnanto, S.Kom.,MM.} selaku Kepala Program Studi Teknik Informatika Universitas 17 Agustus 1945 Surabaya
    \item Bapak \textbf{Supangat, S.E., S.Kom.,M.M.Kom.,} selaku koordinator kerja praktek
    \item Bapak \textbf{Muhammad Firdaus, S.Kom., M.Kom} selaku pembimbing kerja praktek yang telah memberikan motivasi, petunjuk dan arahan selama proses pelaksanaan kerja praktek
    \item Saudara \textbf{Agus Priyono, S.Kom., Nurul Huda,} selaku pembimbing kerja praktek di lapangan yang banyak memberikan masukan, arahan da bantuan selama kerja praktek
    \item Seluruh karyawan \textbf{Aksamedia} yang telah memberikan banyak pengalaman berharga. Dan semua pihak yang telah membantu terselesaikannya laporan kerja praktek ini
\end{enumerate}
\par
Penulis menyadari bahwa laporan kerja praktek ini masih jauh dari sempurna, oleh karena itu kritik dan saran yang membangun sangat penulis harapkan demi kesempurnaannya

\begin{flushright}
    Surabaya, 17 Juni 2018

    \vspace{1.0cm}
    Penulis
\end{flushright}